Dokumentace k technickým systémům České pirátské strany

Tento repozitář obsahuje dokumentaci k technickým systémům České pirátské strany.

![Schema](to.png)

Na Lori zbývá ještě wiki a jabber. Zálohy jdou na wedos disk.

<small>Schéma vytvořeno v draw.io</small>
